
                      Solo pido a una película de miedo que me asuste, y esta lo cumple, el tramo final de la película es bastante entretenido levantándote de tu butaca en unas cuantas ocasiones.
        
            